覺唔覺一直關注武漢/武磊嘅都係大陸仔？

唔明點解咁多連登仔關注依啲支那野

覺

咁尼單呢

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選